能否打暗戰 揾白警暗中監察

揾機會一鋪過包住出黎篤灰
或者暗中過料

佢地之所以為所欲為係因為知道身邊所有人會包庇 會唔出聲 會幫佢地遮鏡頭 講大話 阻投訴 阻調查 所以戰意好高

但正如我地前線會提防有鬼 但前線已豁出去
佢地一樣會怕有鬼 有包袱心理壓力自然大

歡迎討論或指教

你諗多咗啦 唔會有白警㗎